對家嘅劇本已經寫好晒，仲公開晒出黎比你睇

就係佢地嘅記者會同現場部署

- 兩派不同政見人士打鬥

- 集會令機場安排混亂

- 用唔知是否防火嘅市保護警處

依啲就對家準備比我地嘅劇本
咁我地應該照踩？避開？定係反過黎利用佢地嘅劇本？

對家依家明顯轉守為攻，咁手足們應該用翻原來嘅策略定係轉用其他策略？

以上要靠大家討論

題外話:
唔好再問做啲咩行動之後割唔割，因為大家都唔想割而且冇得割。能夠討論嘅只有行動有咩目的，有咩目標，有咩理據，行動嘅詳情。討論比任何事都重要，唔好一句分化或者割蓆就無視咗應該檢討嘅重點，你嘅理據說服到人就自然會有人buy，連登仔女聰明，有咩應該做會識得分。

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
今日1:00 機場見